將軍澳有市民比黑警打到後腦流血

有記者想埋去影比防暴打
應該係普通市民,無mask 無黑衣

推

過份武力，誤打平民。後遺症

傷者個仔出現
聲稱係自己50歲爸爸

係附近家庭散步,準備番屋企

係咪痴鳩線架
又無差別打人

街坊進場

Anson

街坊！

仆街

希望anson爸爸無事
好似好傷好多血啊

d警察起碼俾d野人禁住個傷口先啦

Cls睇到喊

睇32台，狂打個市民 個仔出左黎

將軍澳黑警隨便同街坊泄憤 棍棍扑頭拘禁

最後將軍澳都要出事
毅進仔真係冇撚腦 打唔到義士就搵平民黎打黎發洩 豬狗不如

真正暴動事件完美育成

根本班顛狗無料捉示威者

就求其打街坊屈人暴動當交功課

坑口人 落樓

街坊呀屌

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin